遺產唔過一千萬唔好學人玩爭產遊戲啦

笑大人個咀呀

pish

好似啱啱過咗。定係每人一千萬？

所以無玩爭產
玩仇殺

大有大爭 細有細爭

其實有錢佬
好多玩哂律師 玩文戲 好像河家

可能酒樓講數 拍檯
今次玩槍殺

仲有趣過班有錢佬

好似有你嘅道理

好快會有爭產親戚入黎負評你...

有錢人嘅律師都搞成咁